我，星ching，有少少想狙擊kris lau

見佢狙擊LP狙得咁開心

點撚樣呀Kris Lau
牛龜咁大隻係到狙擊個女人仔啦
夠膽就搞我梁蛇

好耐無見你 由舊登狙擊keith仔睇到你依家

你好耐冇上水咋？

因為我記得上個月我突然間諗起你 跟住search一search 見你好耐無出post

上個月你唔好講啦

kris lau有咩鐡三角

大家都係k名L性

佢好似有隻蛤蟆同天鵝

成績只係浮雲，kris lau 敢帶隊叫雞先講啦

唔係啦 文靜有仔㗎啦

gigi

其實kris lau冇乜腦
本身又夠高大 個樣有正正常常 我係佢就食下助教 品味人生算
反正佢每年淨收一千個名校仔（聲稱）
結果個腦裝屎 走去日日改人圖 狙擊人地d無聊野

Kris lau同楊善拍拖

厚顏無恥邊抹黑邊收錢
巴絲cap曬佢following/IG post/ 有驗明正身嘅學生出黎踢爆佢誠信破產
依然以洗版形式不斷repost假證據
企圖洗走佢呢段黑歷史

巴絲幫幫手正評我整合嘅懶人包，等多d消費者睇清楚呢個誠信破產嘅補習商人嘅真面目！

KL抹黑LP事件懶人包及精華留言清單

1.
我終於知點解Kris Lau 怒插Louxxx Paxx

留言：#65, 66, 228

2.
我超索女神 Louise page 正式否認 佢係KOL，我迷思中。

留言：#44,45,49,120,128

[補習]Calvin Sun定Kenneth Lau定Louise page

留言：#24, 25, 37, 46

認真一問 Louise Page教得好唔好

留言：#49,50,61,71

中英文精讀,徐永豪 / Louise page有冇巴打補?教成點?

留言：#90,91,106,114

想知道有冇人會將個 “真hermes” 手袋放地下？

留言：#20

push

又話狙？

Billy ng 上東網
Billy ng mock exam 係信心嘅保證

支持樓主屌柒垃圾kris替天行道

樓豬女權主義者 不了